大眾書局全線結業

有 96 年歷史的大眾控股有限公司宣布，受零售巿道持續低迷影響 ，旗下16間書店由明日（19日）起，全線結業。當中受影響員工將根據香港勞工法例遣散。大眾表示，在香港的其他非零售業務會繼續維持營運。大眾會研究若有合適空缺，盡可能吸納部分受影響的員工。

大眾發言人指，這是一個非常艱難的決定，過去10年零售書業在香港一直面對市場 結構性的挑戰。在最近12個月持續惡化，導致零售收入嚴重萎縮。但租金及其他成本仍然高昂，在嚴峻及不明朗的經營環境下，不得已忍痛結業。

發言人又指，集團對於推動教育的初心不變，未來將會把資源集中在教育出版、電子教學和教育服務上。

支共出手了，證明黃色經濟圈真係春袋

三中商100%唔會執